為大家打打氣，點幾首Tears for Fears既歌比大家聽

送比時代革命中既兄弟姊妹們，留意歌詞，希望大家中意。
Everybody Wants to Rule the World

Welcome to your life
There's no turning back
Even while we sleep
We will find You acting on your best behavior
Turn your back on mother nature
Everybody wants to rule the world

It's my own desire
It's my own remorse
Help me to decide
Help me make the most Of freedom and of pleasure
Nothing ever lasts forever
Everybody wants to rule the world

There's a room where the light won't find you
Holding hands while the walls come tumbling down
When they do, I'll be right behind you
So glad we've almost made it
So sad they had to fade it
Everybody wants to rule the world

I can't stand this indecision
Married with a lack of vision
Everybody wants to rule the world

Say that you'll never, never, never, need it
One headline, why believe it?
Everybody wants to rule the world

All for freedom and for pleasure
Nothing ever lasts forever
Everybody wants to rule the world
----
Shout

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you
Come on

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you
Come on

In violent times
You shouldn't have to sell your soul
In black and white
They really really ought to know
Those one track minds
That took you for a working boy
Kiss them goodbye
You shouldn't have to jump for joy
You shouldn't have to shout for joy

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you
Come on

They gave you life
And in return you gave them hell
As cold as ice
I hope we live to tell the tale
I hope we live to tell the tale

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you
Come on

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you
Come on

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you
Come on

And when you've taken down your guard
If I could change your mind
I'd really love to break your heart
I'd really love to break your heart

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you
Come on

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you
So come on

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you
Come on

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you
Come on

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you
So come on

Shout
Shout
Let it all out
These are the things I can do without
Come on
I'm talking to you

Tears For Fears - Mad World

All around me are familiar faces
Worn out places, worn out faces
Bright and early for their daily races
Going nowhere, going nowhere
Their tears are filling up their glasses
No expression, no expression
Hide my head I want to drown my sorrow
No tomorrow, no tomorrow

And I find it kind of funny
I find it kind of sad
The dreams in which I'm dying are the best I've ever had
I find it hard to tell you 'cause I find it hard to take
When people run in circles it's a very, very
Mad world
Mad world
Mad world
Mad world

Children waiting for the day they feel good
Happy birthday, happy birthday
Made to feel the way that every child should
Sit and listen, sit and listen
Went to school and I was very nervous
No one knew me, no one knew me
Hello teacher tell me what's my lesson
Look right through me, look right through me

And I find it kind of funny
I find it kind of sad
The dreams in which I'm dying are the best I've ever had
I find it hard to tell you 'cause I find it hard to take
When people run in circles it's a very, very
Mad world
Mad world
Mad world
Mad world

And I find it kind of funny
I find it kind of sad
The dreams in which I'm dying are the best I've ever had
I find it hard to tell you 'cause I find it hard to take
When people run in circles it's a very, very
Mad world
Mad world
Enlarging your world
Mad world

最近成日聽patti smith版既Everybody Wants to Rule the World 都好正

一路聽一路諗返呢兩個月既抗爭，真係想喊出黎。